$6000 List 求評

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1675 1 $1675

1 Samsung PM961 256GB M.2 2280 MZVLW256HEHP-00000 PCIe 3.0 x4, NVMe SSD 固態硬碟 $900 1 $900

1 ASRock 華擎 A320M PRO4 A320, DDR4, AM4 Socket, USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B $585 1 $585

1 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $535 1 $535

1 GIGABYTE技嘉 GTX1050TI WINDFORCE 4GB GDDR5 OC Edition 雙風扇顯示卡 GV-N105TWF2OC-4GD $1270 1 $1270

1 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $399 1 $399

1 ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) $498 1 $498
總數: HK$:5862

有冇咩意見

版轉b350嗰d啦，唔係差好遠

b350有得超，a320冇

用SATA SSD同平d嘅機箱，多咗嘅錢上1060 6GB

最重要都係超ram上2933
如果唔係買3000Mhz ram冇意思

好多人都搞錯左，320係可以超ram，不過冇得超cpu，350先有得超u

SATA SSD 唔會慢好多咩??

唔會超既話a320 有冇咩唔好

文書打機分別唔大

咁有冇好介紹

Curcial mx300 275gb

抵玩?

其實sata ssd同m2 nvme ssd差唔差得遠

巴打你同我想砌既女都差唔多樣

俾多$500執好D, 但無HDD

再加

1 MSI微星 GTX1060 Gaming X 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (DI-N1060X6) $2250 1 $2250
1 Kingston SSDNow UV400 Series 240GB 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 (SUV400S37/240G) 7mm $660 1 $660
1 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $399 1 $399
1 Fractal Design FOCUS G MINI FR-CA-FOCUS-MINI-BK-WIN (黑色) 透明側窗 mATX USB3.0 中直立式機殼 $390 1 $390
總數: HK$:3699

Total: 6368

我都有一條，無問題就聽日落單

自膠，f個網唔知做咩，睇呢個，分別只係機箱同張1060 6gb

1060 6g 有貨咩

我其實小打機 換做1050 加錢落配件好
定係 慳配件上1060 好

1050Ti
慳一半

AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler $1675 1 $1675
1 ANTEC P8 Window 玻璃側板黑色 USB3.0 ATX Tower Case (AN-CA-P8-GLASS) $498 1 $498
1 ASRock 華擎 AB350M Pro4 B350, DDR4, AM4 Socket, M.2, USB3.1 Type C,M.ATX M/B $605 1 $605
1 Crucial MX300 275GB CT275MX300SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mm $673 1 $673
1 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $535 2 $1070
1 Zotac 索泰 GTX1050TI OC Edition 4GB GDDR5 雙風扇顯示卡 (ZT-P10510B-10L) $1200 1 $1200
1 ANTEC NE450C-BR NeoEco2 450W 80Plus Bronze 火牛 $399 1 $399
總數: HK$:6120

如何?

J有F無